TVBox
使用方法
TVBox资源接口外链托管网址：感觉哪个好用用哪个，能不能用，好不要用，有没有坑，自己测试。网上的东西，只是收集，不做测试推荐。

1、https://gitea.com/

2、https://gitee.com/

3、https://agit.ai/

4、云储： https://yunchu.cxoip.com/

5、腾讯云： https://coding.net/

6、瑞典外链网盘：https://anonfiles.com/

7、比邻： https://pan.bilnn.com 收费了，能在线编辑

8、往事、彩虹: https://wp.wangshi520.com/ 不能在线编辑

9、猫猫外链： http://mmwl.88wg.top/ 不能在线编辑

10、惜染 https://mpimg.cn/ 不能在线编辑

11、枫铭网盘： https://pan.dkpoi.com 不能编辑

12、https://out.zxglife.top 不能编辑

13、https://pan.05kr.com 不能编辑

14、http://tvmvip110.live/ 书源: https://shuyuan.miaogongzi.net/ 不能在线编辑,打不开了。

15、OpenDrive: https://www.opendrive.com/ 能在线编辑，慢

16、云星 https://pan.css.lc/ 收费了，能在线编辑

17、nite07网盘 https://share.nite07.com

18、ifilespace https://demo.ifile.space/main

19、七彩云存储： https://cloud.06dn.com/login

20、豆子外链： http://zuoye.free.fr/index.php 限制文件格式

21、棱束链： https://www.lingshulian.com/

22、可直链下载的免费存储空间：https://my.ksust.com/kstore.htm

23、乐分发存储：https://pan.leffs.cn/Login

24、https://www.jsdelivr.com/

25、恩华云盘：https://pan.ehvip.cn

26、诺灸：https://www.cloudewl.cn

27、代码托管：https://agit.ai

短链接制作网址：哪个稳定自己测试。
https://gg.gg

https://77url.com

https://qiu.moe x

https://www.c1n.cn

http://pesc.pw x

https://0dlj.cn

https://0a.fit

http://mtw.so

https://app.short.io x

https://sd4.cn

https://pqu.cn

https://88d.cn

https://loveer.win

https://mtool.chinaz.com/dwz

https://waurl.cn

https://tshort.lfabu.com

https://dwz.dk

壁纸：
http://www.kf666888.cn/api/tvbox/img

https://picsum.photos/1280/720/?blur=10

https://qiu.moe/a723

解析测试：
http://www.36nu.com/apiTest

更新
多jar链接写法，根据app版本来：
Pluto Player版本：
{"key":"","name":"","api":"","type":3,"filterable":1,"quickSearch":1,"searchable":1,"plugin":"http:///.jar"},

这个：
{"key":"","name":"","type":3,"api":"","searchable":1,"quickSearch":1,"filterable":1,"spider":"http:///.jar"},

俊佬版本多jar链接写法：
{"key":"","name":"","type":3,"api":"***","searchable":1,"quickSearch":1,"filterable":1,"jar":"your_other_jar"},

天天维护的接口，慢慢收集
接口1:http://刚刚.live/猫

接口2:http://maoyingshi.cc/tvbox/云星日记/1.m3u8

接口3:https://gitea.com/qiaoji/jar/raw/branch/main/qiaoji.json

接口4:http://xiaoz123.ysepan.com/

接口5：https://gitea.com/ltxxjs/tinghao/raw/branch/main/20220729-1.json

接口6：https://gitea.com/Yoursmile/TVBox/raw/branch/main/XC.json

TVBox配置编辑器：
https://kvymin.github.io/CatVodTVJsonEditor/

下边这个比较牛了，能加密，能解密：

hfr1107.github.io/catvodtvjsoneditor/

给TVbox站源添加符号:
很多人喜欢给TVbox的站源或者电视直播频道自定义一个符号，比如下面这类，实际上就是增加了网页符号。

640

这里推荐两个非常不错的网页符号复制粘贴地址。

https://funletu.com/emoji/

https://www.emojiall.com/zh-hans

Cloudreve个人网盘GitHub开源地址：
https://github.com/cloudreve/Cloudreve

比较牛逼的仓库：
唐三大佬仓库地址：https://github.com/Tangsan99999/TvJar

巧技大佬仓库地址：https://gitea.com/qiaoji

俊于大佬+唐三大佬+影魔大佬=官仓延续：

https://github.com/q215613905/TVBoxOS

pluto-player：不开源 A佬。魔改，改动大，功能多，能在线升级，目前不支持低版本安卓。

https://github.com/pluto-player/updates

takagen99：

https://github.com/takagen99/TVBoxOSC

o0HalfLife0o：

https://github.com/o0HalfLife0o/TVBoxOSC

https://github.com/dlgt7/TVBoxOSC-o0HalfLife0o 上传作者分享的开源代码，有需要的自己fork回去修改。（2022-8-11）

https://github.com/o0HalfLife0o/AlphaTV

clanTV：

https://github.com/clanTV/clanTV

FongMi-TV:

https://github.com/FongMi/TV

BearTV:

https://github.com/haha459862/BearTV

官仓：终结于2022年7月18日。封仓。

https://github.com/CatVodTVOfficial/TVBoxOSC

常用工具：
文本比较、json格式化： https://tsq.lanzouf.com/b0c4rjpsb 密码:123

开发者工具箱： https://1024tools.com/

文本处理： http://www.txttool.com/

直播源批量检测工具： https://tsq.lanzouf.com/b0c4p2fba 密码:123

MXPlayer-Pro-1.46.10高级解锁版： https://tsq.lanzouf.com/b0c4p1nyf 密码:123

MD5获取小工具：http://www.metools.info/

MD5在TVbox中的填写格式："spider": "https://j***.jar;md5;***",

json内资源格式参数介绍
{"key":"key_〔资源名称〕", "name":"资源名称", "type":0, "api":"csp_〔jar内文件名称〕", "searchable":1, "quickSearch":1, "filterable":0, "jar":"〔jar文件地址〕", "ext":"〔txt json文件地址〕", "playUrl": "〔播放解析地址〕", "categories":["〔自定义资源列表〕", "〔自定义资源列表〕"] }

jar修改学习：要想实现jar包自由，多关注以下仓库，慢慢积累经验学习吧。看看谁常更新，盯住学习就行。
jar打包：在jar仓库里依次点击：actions-workflows-spider jar gen cl-run workflow。和打包TVBOX一样。

jar打包成功实例仓库：仅供参考，自行添加新的，删除或者修改失效的。https://github.com/dlgt7/TvJar

Fork始点，地位特殊：https://github.com/Tangsan99999/TvJar

https://github.com/Kimlee-cmd/TvJar

https://github.com/Kvymin/CatVodTVSpider

https://github.com/Kvymin/CatVod

电脑修改 apk 所需软件
0、首推吾爱破解工具包：

https://down.52pojie.cn/Tools/

1、下载解压编译器 AndroidKiller https://mydown.yesky.com/pcsoft/413552646.html

2、安装 java8 环境 http://soft.onlinedown.net/soft/10044859.htm

3、下载编码器，

改名为 ShakaApktool.jar 替换 AndroidKiller\bin\apktool\apktool https://bitbucket.org/iBotPeaches/apktool/downloads/

jar包缝合教程：暴力缝合，非代码修改。
准备工作：MT管理器或者NP管理器，B包要用的包，A包要导出的包。

开始：A包中merge重命名，展开重命名的merge，选中需要导出的文件，导出。打开B包，导入刚才导出的重命名的merge文件，保存退出。B包就是缝合好的包。

多试几次，关键是找个好用的MT或者NP。不是你不会，是因为你的MT或着NP没那个功能。

1、打开需要导出的包：

1

2、给他重命名：

2

3、选中，并导出你需要的文件：

3

4、随便取个名字，自己能找到就行，理解就好。

4

5、打开你最终要用的包，导入刚才那个包导出的东西。

5

6、导入完成后的样子：

6 7

试试吧，不一定对。

今天看到一个新的教程：
【教程】Pluto player影视软件新姿势_无密码挂载alist_免费观看原画

8款网盘可同时挂载到Kodi播放器，支持Mac和Windows平台

教程在仓库里：https://github.com/dlgt7/TVbox-interface PDF文件格式，需下载查看，感觉不清楚的话，文件里写有教程出处，都是公众号文章。
